試過俾蝨咬嘅入嚟

去跟exchange
琴日一起身就見到自己有勁多紅點
d紅點仲要係一點接一點 成條線咁出現
有冇巴絲試過？
利申：真絲 好驚塊面成世都係咁

床蝨?

影黎睇下先啦姣婆

冇得救 個印跟一世

無圖點討論

無喇
你玩撚完喇

以前俾蝨咬到隻腳無忽好肉，疤仲密過蜂巢腳，無蝨咬之後白滑返 無咁易留疤既我諗

仲有冇冇得救？

蝨咬好似唔會咁細粒

唔想同樓主做愛

我都唔想同你做

唔太痕 但全部都係雙數窿

有圖幫推

係唔係真係虱先？

當年去旅行住hostal 都試過係荷蘭咬到腫晒

萬分感謝 我真心驚

蝨會有條直線嫁

驚乜？
你估過多幾年唔會塊面一粒粒斑咩？

幾耐先好？

但我唔想十八廿年d幾年都係咁

幾日 仲記得果晚 掛住睇鬼妹扑野

同埋蝨唔會淨鋤你塊面掛 手腳中招率大好多

淨攻塊面似係內發野多

我有朋友試過
而家已經唔係到